今晚C朗對利雲 大家睇好邊個

c朗
利雲

樓主睇好利雲ok?

呀朗

+1

牙朗啦

朗

利雲番去永續德甲+德甲神射手算啦

牙朗今場起碼入3球